{
  "Active Galaxy Nucleus": "활동은하핵",
  "Apollo Asteroid": "아폴로 소행성군",
  "Asymptotic Giant Branch Star": "점근거성열",
  "Aten Asteroid": "아텐 소행성군",
  "Be Star": "Be형 항성",
  "Blazar": "블레이자",
  "Blue Straggler Star": "청색 낙오성",
  "Blue supergiant star": "청색초거성",
  "Bright Nebula": "성운",
  "Brown Dwarf": "갈색왜성",
  "Bubble": "버블",
  "Carbon Star": "탄소별",
  "Cataclysmic Variable Star": "격변변광성",
  "Cepheid variable Star": "세페이드 변광성",
  "Cluster of Galaxies": "은하단",
  "Cluster of Stars": "성단",
  "Comet": "혜성",
  "Cometary Globule": "보크 구상체",
  "Compact Group of Galaxies": "은하군",
  "Constellation": "별자리",
  "Double or multiple star": "항성계",
  "Dwarf Planet": "왜행성",
  "Eclipsing binary": "쌍성",
  "Flare Star": "섬광성",
  "Galaxy": "은하",
  "Globular Cluster": "구상성단",
  "Gravitational Lens": "중력렌즈",
  "Group of Galaxies": "은하군",
  "High-velocity Star": "항성운동학",
  "Horizontal Branch Star": "수평거성열",
  "Hot subdwarf": "준왜성",
  "Interacting Galaxies": "상호작용은하",
  "Interstellar Cloud": "성간운",
  "Interstellar matter": "성간매질",
  "Long-period variable star": "장주기 변광성",
  "Low Surface Brightness Galaxy": "저표면밝기은하",
  "Low-mass star": "항성 형성",
  "Main Belt Asteroid": "소행성대",
  "Minor  Planet": "소행성체",
  "Minor Planet": "소행성체",
  "Molecular Cloud": "분자운",
  "Moon": "달",
  "Moving Group": "항성운동학",
  "Near Earth Object": "지구 접근 천체",
  "Open Cluster": "산개성단",
  "Peculiar Star": "특이별",
  "Planet": "행성",
  "Planetary Nebula": "행성상성운",
  "Pre-main sequence Star": "전주계열성",
  "Pulsar": "펄사",
  "Pulsating variable Star": "변광성",
  "Quasar": "퀘이사",
  "Radio Galaxy": "전파은하",
  "Red Giant Branch star": "적색거성",
  "Red supergiant star": "적색초거성",
  "Reflection Nebula": "반사성운",
  "S Star": "S형 별",
  "Seyfert 1 Galaxy": "세이퍼트 은하",
  "Seyfert 2 Galaxy": "세이퍼트 은하",
  "Seyfert Galaxy": "세이퍼트 은하",
  "Spectroscopic binary": "쌍성",
  "Star": "항성",
  "Star forming region": "항성 형성",
  "Starburst Galaxy": "폭발적 항성생성 은하",
  "Stellar Stream": "항성운동학",
  "Sun": "태양",
  "SuperNova": "초신성",
  "SuperNova Remnant": "초신성잔해",
  "Supercluster of Galaxies": "초은하단",
  "T Tau-type Star": "황소자리 T형 항성",
  "Variable Star": "변광성",
  "White Dwarf": "백색왜성",
  "X-ray Binary": "엑스선 쌍성",
  "Yellow supergiant star": "황색초거성",
  "Young Stellar Object": "젊은 항성체",
  "gamma-ray Burst": "감마선 폭발",
  "gamma-ray source": "감마선"
}